認識的哥哥 x IZONE 節目預告曝光！！！！！

睇預告都笑到仆街

55

牙熙明唔明佢地講乜==?

搞事?

冰個牙熙==

笑4

又見到猩猩跳舞

系

@天涯歌女

yo wassup im lucas
yeah man

降粉又搞事?

周周講日文真係好好聽

彩演好正喔...好想射精佢

KURA DONG CROSS!!!!

金希澈個頭都幾能柒...

哈酸

聽到第一個日文音已經漏左少少汁液出黎..

都幾能型下..

唔啦

肥東偏心到==

希澈都唔啦? 炒飯黎講都係top果堆..

甘都top=,=

金希澈=傻西

好少可同男人炒飯炒到有同女人炒的fu..

幾時都話喪仔高汁